甜既相反係苦 咁酸既相反？

唔酸

鹼

辣甜咸苦 酸澀腥沖 慢慢諗

秒